IG post咩相最容易屌到女人西

作為一個超級內向毒撚
就算出去社交都怕伯醜醜唔太敢講野分享自己

所以希望通過 玩IG ，post多d相同片，吸引多d女仔follow，籍此認識女仔，屌到女人西

IG post什麼最容易屌到女人西？
自彈自唱片？？旅行相？？

CASH 車 錶

手持一疊疊現金

普通交際都未搞掂 就諗住屌西

屌西係唔需交際, 只需要現金

咪臭係
咁諗野 咁心態
注定你女仔隻手指尾都掂唔到

叫雞除外

1. 運動
2. 旅行
3. 車
4. 錶
5. 朋友合照 顯得自己好social
呢5樣loop就得
不過釣到既係咩女 唔洗我講

戴副ray-ban遮住自己個柒樣
戴住隻勞, 渣住架benz

靚仔自拍，你有無？

絲打表示認同

落你名既豪宅地契、超跑KEY。 加行字話 金錢如糞土，好寂寞
唔好放勞果D啦，我都買到啦，邊顯得你有錢

最好有埋黑卡

最直接方式係，POST張中六合彩頭獎

現金無誤

認真答：
冇樣 但風趣幽默都可以

少啲幻想
努力係虛擬既社交平台上
不如多啲出去見識下 令自己變到外向啲
健下身 操Fit自己
外形改善左 個人都有自信啲

少啲天馬行空 做啲實際既野

同白卡

想屌西就正經去㩒鐘啦

高質回覆

中肯